食完飯行出街，無啦啦俾人打一棍

都咪話唔嬲

港台31 影咗經過及事後訪問

有無人起到四眼龜資料？